港毒之父(港父sir)算唔算係新林過雲？

共通點
1.犯案時觀塘返工
2.入過青山
3.揸過的士
4.人都敢X
5.喜歡屌冰冷嘅身體

咪屈啦

笑咩 你唔驚祂？

反父sir 好波

港父人都敢X

港父蛇聽日會扮黃絲

你又知？你係港父手下？

我有個朋友收到風
佢姓羅

嗰隻狗來

#1 = #2

你誹謗

唔好違謗羅sir

佢同我講你地死能梗

你認左同港父一伙

講事實唔算誹謗

同鳩硬蛇一樣戇鳩鳩

i mean 羅sir

唔好再9推
全部推Post 用下面D字

721 有無係Facebook share過呀？
721 有無去 BK , Uwants , 香討 share過呀？
721 有無係自已既wtsapp group share過呀？
721 有無同自已既老豆老母講過話721遊行呀？
721 放工個陣有無順手將d 720 banner改做 721呀？
無就而家做啦！

要文宣圖就入呢個post 大把

[7.21 遊行] 好撚重要 必需置頂!!!!!!!

#恥與為伍

原來樓主都係P牌仔

樓主同破樸吧都係最高質P牌

一日要開幾多個港父post
屌你老味多過豬sir開90後post

波台碌一碌有三四個